四月七日（星期六） 時間：晚上七時至八時半 地點：立法會示威區（煲底） 撐言論自由 撐學術自由 撐戴耀廷

民間人權陣線 Civil Human Rights Front

April 4 at 7:00pm ·

民陣及民主派議員發起捍衛言論自由、學術自由，聲援戴耀廷集會，詳情如下：

集會詳情
主題：撐言論自由 撐學術自由 撐戴耀廷
日期：四月七日（星期六）
時間：晚上七時至八時半
地點：立法會示威區（煲底）

無人推？

民陣及民主派議員

即係唔會流血啦
唔流血唔好預有人會去

唔好推呢個， 呢個開錯咗吹水台。

推時事台 同 政事台 嗰兩個。

推呢 2 個

四月七日（星期六） 時間：晚上七時至八時半 立法會示威區（煲底） 撐言論自由 撐學術自由 撐戴耀廷 集會

四月七日（星期六） 時間：晚上七時至八時半 立法會示威區（煲底） 撐言論自由 撐學術自由 撐戴耀廷 集會